有無人試過幾年都放唔低.

由分左手之後 每一日我都好努力甘做返自己
企返起身 向前望
唔再諗起佢 唔會再掛住佢
其實呢五年我都知道自己一直呃自己唔再掛住佢
但係真係無辦法 唔知點做好
果一種感覺真係好難受
我而家都有拍拖 拍左一年幾
當初岩岩一齊果陣係幾鐘意佢
慢慢就一齊左 都好開心 雖然係比較平淡
佢都比到我想要既野 感情都好穩定
但係唔知點解呢幾年發夢都會夢到個EX
一諗起佢個心好痛
格幾個星期 突然間無啦啦諗起個EX
但係大家都有新歡
都知無可能再一齊
我都唔知自己想點...
邊個話時間可以沖淡一切
呃人既！

行動po先. 拉

戇鳩仔，呢到係感情台，唔中意就quit左佢囖

呢幾年有冇同ex有交流過

對上一次上年暑假突然打比我問我最近點 煲左半個鐘電話
講講下就同我講有新歡 之後就無搵過我 佢間唔中都會有偷睇我story 我完完全全唔敢再搵佢 話曬佢都有女朋友

我過多幾日就散咗一年
好似已經唔鐘意同放低哂
幾掛住同佢嘅回憶不過唔掛住佢
定係我催眠緊自己
我有時仲會stalk佢ig main acct n private lol

我都一樣幾掛住同佢啲回憶 同埋當初果陣時既佢
而家變到好陌生 催眠下自己合埋個眼都過左幾年
依然都唔知自己係點樣諗佢 又唔似放唔低 又唔知放得低甘 岩岩諗諗下又喊完黎 好亂成個人都

呢3年半你點樣過？可唔可以分享下
我都好想快啲放低佢
我同佢一齊左一年幾
而家分左手差唔多5年
都做唔到....

係啦 我同你應該都係掛住翻唔到去嘅以前嗰個佢
咁諗嚟都冇謂 可能遲啲有個會更好

唯有繼續向前望

未放低ex但同ex依家係閨密關係

有 但有時有啲人只係會留係回憶
諗番會覺得開心

放唔低既係回憶，唔係佢

聽落絲打係想用一個人去忘記個ex先一齊
感情呢啲野真係未處理好自己嘅情緒
唔好開始一段新嘅
因為自己嘅感覺呃到人呃唔到自己

又開心又心酸

我都希望係 可能初戀永遠都係甘美好？

由我識左現任果幾個月
眼裡面都係得佢
可能有陣時做緊既野
有一剎那會突然間諗起佢
我都唔再諗 唔再望返過去
岩岩開頭果種感覺真係好鍾意
可能一齊得耐左開始變得平淡
果種感覺同個EX拍拖果陣
比唔起
係因為初戀？
邊個都比唔到我對EX果種感覺甘強烈

過左就無事嫁啦 乖

有比較就真係唔同啲
一黎初戀比你嘅感覺會唔同啲啦
二黎兩個人相處同回憶都唔同
或者你同前男友嘅經歷令你深刻好多
你同之前男朋友一齊左幾耐阿？

一齊左一年半都散左差唔多5年

呢五年入邊大家仲有聯絡？

唔好學支人控制言論

可能格幾個月佢會打一次電話問我點
自從佢同我講左有女朋友一齊左4個月 之後無再打黎
其實我有陣時都好想打比佢 但係唔想阻住佢同條女